請各位訂閱anson cheung

真黃手機9uper
專業評測
唔係垃圾大家好

link都唔擺條

一直都睇開

最緊要unsub左大家好先

咁都有花名

佢?

有睇開anson
佢啲片生動好多同埋感覺同觀眾有交流
唔明點解冇人睇
威媽除左把死人聲難頂 條條片唔駛睇都知佢會講咩

不過anson真係好少出片 希望佢可以跟貼啲出多啲

講真 ray ma 成個口交部發言人咁
啲用字條條片都一樣
雙玻璃面加金屬邊框 完美嘅過渡 旗艦感
Anson有趣好多

威媽有邊部機唔係過設計 冰泠感 旗艦感 流線外型
打機流暢無frame drop

每部機都向上面總會出現一個
早幾年都好d 會有review 下
而家真係收錢唱好就算

部部都top
永遠佢介紹既機就無缺點
下一部永遠係話最好最靚最快

智商低過70同金魚記憶既應該係sub 佢個埋

有聲